心已死

點解啊？